游蕙禎邊忽正?

見人成日講乜野游b好正好j真係好嘔心
唔係話樣衰，但係正正常常一條女都可以比你地捧上神枱

負皮既不妨講下原因有咩睇得上眼

淨係本土已經令人扯旗啦屌你
樓主一睇就知5毛黎
想攻擊我地游b

忽忽都正

支唔支持政見一回事，靚唔靚又係一回事

扮啦屌你
搞分化
死5毛

笑扮黎做乜鳩?為左合你意?

佢本土d咩？
睇下佢d政剛
屌你老母天然氣都講得出

Gfable 好難解釋

從政界別嚟講算係咁啦

呢句又真

本民青本土既決心
你地咁質疑咩居心
屌你地

九唔撚答八

咩人咁熱衷物化游餵精，做既野唔講只集中講佢個樣
真係唔知係五毛定白痴
佢入左政界，就係政治人物，仲講樣有咩意思
講都講下政治手腕之類
三無五時就有d post出黎，一係讚佢靚，一係話佢醜
五毛就無得講
唔係建制派做既話只可以話腦旬都未閂埋
政治娛樂新聞化令市民唔會覺醒就多得你地

佢塊鮑最靚
利申 屌過

又係有趣既 你自己笑金仔柒,p佢圖又得

如果你笑鳩陳獸慧同四眼兩件廢物
我都無咩意見
游b佢做實事既
唔係搵錢唔係屌西既
我建議你真心咪搵野攻擊佢

做實事?依家立法會都未撚入到有乜撚用你講黎聽下？對人唔對事

我屌你老母
佢咪入左囉
係俾仆街害
都唔知班熱狗有無份從中作梗搞走佢
你不斷否認佢做乜
佢貢獻好撚大
起碼大過你條撚樣先

邊隻眼睇到入左?入你老母臭閪?宣個誓都柒過人 抵撚死

梁美芬
蔣丽芸
游蕙禎
三個人企出黎問你邊個正，你想我點揀

[img]圖片網址[/img]

無計 後生係完勝